GD對腳有無咁大呀？

邊有43咁大對腳
好似小朋友著撚左老豆對鞋咁

鞋墊？

我個人建議矮過170既人著大嬲
gd得165應該著返d短身外套顯高

屌你好似細路仔扮大人

佢有米7呀 ？
太陽165我就信